經 過 咁 耐 抗 爭 ， 點 解 2 7 號 仲 要 去 港 島 ？ ？ ？

其實我相信大家都有晒經驗
出得嚟咁多次都知道
金鐘真係唔係一個好地方
地形上同九龍比可以話係差天共地
如果今日既人喺九龍嘅話
又係咪咁快散
大家真係要理性分析返利弊
需唔需要手足冒咁大嘅風險
仲震係每次拘捕咁多人嘅金鐘行動

香港獨立
唯一出路

推

Push

今次係為左聚人 喚醒返抖左幾個月嘅香港人
港島係最惡打但係最有號召力

咁27號唔喺港島可以點影響立法會？

認真返工會少左人

唔知點解重要資訊連尼住唔出app notice
改歌就出notice

［行動］［戰術分析］0527 究竟要點應對？